屌你老母 巴黎有條友叫Name

What is your name?
Name: Name

Name?
Name
Name?
Name
Name?
Name!

drinkwater

上次我問條友叫咩名
佢答我name
我心諗做乜鳩再問多次
佢又同我講name

屌佢老味on撚柒9
下次搵莫生淋條撚樣牛肉算

靴兄stoned左？

塞外加爾人唔食牛肉。

What is your name?
Moustapha

Send錯

推

又幾好笑

點錯到？